國師陳雲籲3暴徒申政治庇護 本土派叫佢收皮

3名男女暴動罪名成立，各被判刑3年，城邦派「國師」陳雲近日貼文講風涼話，謂「點解D人寧願坐十年監，都唔X去政治庇護走人」？結果觸發本土派內部口水戰，「無待堂堂主」盧斯達以「作嘔」回應，又批評「可恥好過無恥，蒼蠅知覺到自己是蒼蠅，好過蒼蠅以為自己比戰士有用。……叫人身土不二的蒼蠅，卻又反問為何不去申請政治庇護，為何要去坐牢，站着說話何其不腰痛，究竟這種人有甚麼位置講風涼話？」

盧斯達：站着說話不腰痛

陳雲鼓吹港獨分子向外國申請政治庇護。在3男女暴動罪成判刑後，陳雲更發帖，斥「點解D人寧願坐十年政治監，都唔Ｘ去政治庇護走人？你真係覺得自己犯法有罪要坐監咩？Ｘ你老母。坐穿牢底，你班Ｘ樣都唔會醒。革你老母臭Ｘ命咩？……我兩個月前已經講過政治庇護。你們不聽……隨便你們。」 帖文一出，「本土派」即按捺不住，盧斯達回應「作嘔」，批評陳雲是「蒼蠅」，「可恥好過無恥，蒼蠅知覺到自己是蒼蠅，好過蒼蠅以為自己比戰士有用。示威者暴動罪成……叫人身土不二的蒼蠅，卻又反問為何不去申請政治庇護，為何要去坐牢，站着說話何其不腰痛，究竟這種人有甚麼位置講風涼話？」

孫曉嵐：痴線佬狼心狗肺

盧斯達又指陳雲「求議席不遂即反轉豬肚，幸好這種心底裡對香港人恨之入骨的政治投機者，沒有得到議席，選民不是港豬。沒有建制資源，最多只是出來獻醜，拿到權力還得了」？ 香港大學學生會前會長孫曉嵐則發帖稱，「醒着要面對殘酷的現實已經很累，還有痴（黐）線佬的狼心狗肺。陳雲收皮未。」另一名港大學生會前會長馮敬恩也在帖文中稱：「我拎新加坡passport唔落水選立會，但抗爭到被人告，依班Ｘ家產（剷）就話我唔夠身土不二。到有『義士』被告入獄，佢就問人做乜唔走。下次，有人真係走佬，佢又會話人唔夠身土不二。」

馮敬恩喪批國師猛搬龍門

有陳雲的支持者反擊，指「旺角暴動，黃台仰示範着草。青政發起的戰爭開始，梁頌恆示範搭的士......班本民青PKOL叫人安心坐監，話寃獄可以叫醒香港人，實現『官迫（逼）民反』去推翻『暴政』？假如係咁，本民青兩位男神又唔坐定等拉？叫人坐監都咪尋求政治庇護，自己逃之夭夭。真是慷他人之慨。」 熱血公民前「首領」黃洋達之妻陳秀慧也在Facebook發帖，稱「為啖氣，連提出政治庇護一條出路都要反，顛倒是非黑白，害人害物」，隨即有網民回敬：「咁熱狗又唔試吓走入領事館申請政治庇護？係咪比（畀）人（傻根）點過一次永續學精左（咗）？」又有網民趁機明知故問「熱血公民」新首領、立法會議員鄭松泰「係（喺）立法會做過咩呢」？另一網民串爆回應：「勇武倒插國旗。」
陳雲大講風涼話興致極濃

不過，本土派狗咬狗似乎不影響陳雲說風涼話的「興致」，仍繼續在Facebook大談，指「澳洲的政治庇護例子……香港法庭近日的暴動罪的定罪案例，可以作為在當地申請的證據」，又謂「經驗教訓。若有人到美國的機場向移民官提出申請政治庇護，他們將被收押，直到法官批准其申請才獲釋；但若當事人若以遊客身份入境，入美國境內由律師申請政治庇護，則不會被收押」云云。看來本土派這「政治庇護」的口水戰，仍將持續一段時間。

原圖：無綫新聞截圖、陳雲Facebook專頁

講獨派

因人廢言

請問StableCoin(會員#2748)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

國師打飛機打到腎虧啦，黃台仰仲要去埋佢母校讀書

國師

陳雲：黃台仰賢弟在我母校哥廷根大學（University of Göttingen）讀德文，準備在該校讀政治學及哲學。這是黃賢弟對陳雲最高的致敬。
港獨仔的行動是最真實的，口裡罵陳雲，心裡抄襲《香港城邦論》，行動跟隨陳雲的舊日足跡。各位陳雲haters，無話可說吧？
//"He said he was learning German at the University of Göttingen and would start a politics and philosophy degree in September."//

老師又中

陳雲肯食藥未？

政治學及哲學關云伯乜事？

云伯唔係民俗學咩？

水浸眼眉
卻看著一班人在泥漿摔角

ATTENTION WHORE

何君堯讀HKU PCLL

難道以後讀HKU PCLL既人都係向何君堯致敬咩？

云伯既精神病, 已經無藥可救,
佢已經係基本邏輯思考能力都無

一個人

何來一班人?

國師啲退休金夠唔夠俾冷氣費？

話晒住希爾頓中心頂樓 夏天曬落黎都幾爽架

起碼人地坐監果幾年過得充實同有意義

云伯痴線得都好犀利, 已藥石無靈

按佢既青山邏輯, 何君堯讀過HKU PCLL

以後凡入讀HKU既人, 不論何科目, 都係「追尋何君堯足蹟...心中反何君堯, 但實際支持何君堯理論」

一個人要多痴線, 先可以UP得出呢D明顥悖論既嘢, 而仲要沾沾自喜?

青山都唔撚收佢

韓國瑜都叫d後生仔征服宇宙啦, 唔通過多幾十年人類開發殖民星個時, 會俾番credit韓國瑜咩

咪撚兜啦
唔鍾意個癡線佬都好
佢今次真係中撚晒

之前講獨派未同仇阿達反面個時，阿達做左柒野都死撐架，上面件kk就係人辦

駁唔到 盧斯達會唔會抑鬱病發 叫人捐錢㗎

德國係咪得一間大學
台仰又會咁橋做左雲伯學弟既？咁算唔算入左青城派

哥廷根大學超級左校 本民前既政治理念多數只能自比PEGIDA，唔隱藏自己政治生涯肯定俾班ANTIFA學生批鬥

國師即係國師，又中！

國師今次真係中 ! 駁唔到 !

你先至係基本邏輯思考能力都無,人地擺到明抽水你當真

係囉香港又唔係得一間大學 點解咁多人做何君堯師弟？

德國有380間註冊大學，咁岩讀到陳雲讀過果間，機會都真係幾大架

中左又點？咪又係照樣咪人屌痴線佬

人地死雞撐飯蓋，講咩都冇用

笑撚死人 全港有400幾間中學 一個唔好彩入左又要師承陳雲

岩啊所以咪話真係好橋囉

黃台仰唔係參與社運之前巧合同陳雲讀同一間中學。佢係魚蛋革命完，同陳雲反枱之後又着草去德國讀返陳雲讀既大學。你唔好顛倒條時間線。

香港當時有pcll讀無幾間
但當時有名有姓叫人去庇護得陳雲根等幾人
親黃台仰班kol仲怒屌陳雲

現在跟人指揮仲要同人讀同一間u

....

如果係跟陳雲指揮都仲可以俾人話佢癲左。

人在異地，受人錢財同庇護，讀免費大學，全部野都唔係免費午餐。佢人身仲自唔自由係佢自己事，政治能量被乜人左右同指揮亦得佢自己知。

唔出嚟嘅鍵盤戰士就笑人未食藥，想人坐監
一offline就搵移民搵庇護方法
笑死除咗未食藥仲有乜撚嘢講？
所以呢精神病呀嘛精神病寫咗咁多書
你哋大學生WO香港大學呀寫唔到呀諗唔出呀

國師又贏
BTW國師呢排去咗邊？

黨報,飯民,本民前,青政,壽屍達當時都係反對申請政治庇護

明顥悖論?

香港大學學生會會長孫曉嵐則發帖稱，「醒着要面對殘酷的現實已經很累，還有痴線佬的狼心狗肺。陳雲收皮未。」前港大學生會會長馮敬恩也在帖文中稱，「我拎新加坡passport 唔落水選立會，但抗爭到被人告，依（𠵱）班×家產（剷）就話我唔夠身土不二。到有義士被告入獄，佢就問人做乜唔走。下次，有人真係走佬，佢又會話人唔夠身土不二。」

kongu wor,政治判斷力勁差

點解做難民咁開心?

再講呢單野最笨柒係咩人
一個叫大肥看天下的youtube台

話兩條友獲批係因為林鄭串鬼佬

根本無能到極,基本時間線都唔睇

次次都係陳雲風火輪

睇見會員威猛的獨男發顛就好笑
9UP咩柏洋辱狂SPIN

當時係咪得國師準確判斷可以成功申政治庇護
飯民主派,港大所謂會長,獨派係屌到陳雲仆街

港式政治最好笑係99%山埃,蠢人追屌估中的人

林榮基都肯道歉 你班講獨派出面仲有件狗頭軍師咩百彈齋主死撐

我就係問一樣野,你糾纏係無用
點解你所反對的人就推演出正確結果,而你班人所支持的人就永遠錯
連棋局都睇唔清咪就係你班人害死香港

Who cares. 佢地會淡化件事，然後繼續屌陳雲係青山癲佬。依一批人臭晒朵出國着草，就換第二批新人繼續落場做KOL做軍師攞政治光環呃選票。

國師又贏